有冇邊隻安眠藥好用

藥用個啲有冇

長島冰茶

食褪黑激素

換唔到

試過了冇用

係咪個隻brand唔得渣

你有冇介紹...

GNC ok我係hktv買

Zolpidem (Stilnox)

上網搵咗搵係咪有埋鎮靜作用？

係呀

zolpidem

但係唔係要醫生紙先開到？

要有醫生紙